# CLEO скрипты для GTA Vice City

Большинство из них писалось в 2013 или около того, потому даже не помню, что они делают и как работают :D

Сборка возможна через Sanny Builder, но бинарники включены (папка build).

## SAS-Akbar.cs

Взрывает тачку, в которую садишься, с вероятностью 40% (если генератор рандома в GTA с нормальным распределением). Такси не взрывается.

*Активация:* Нет

*Управление:* Нет

## SAS-Camera.cs

Дает игроку фотоаппарат при перезапуске игры и заряжает его на 10000 кадров. Удобно, если установлен какой-то мод на сохранение кадров с камеры. 

*Активация:* Нет

*Управление:* Нет

## SAS-CarDoor.cs

Разные действия для автомобиля.

*Активация:* Нет

*Controls:*

* L — заблокировать двери
* U — разблокировать двери
* T — открыть багажник
* Y — открыть багажник на полную
* I — бронированная машина
* H — Car Assist — помещает машину на ближайшую дорогу

## SAS-Police.cs

Не помню, какая-то мини-игра :/

Насколько помню, создает вокруг игрока кучу полицейских, среди которых — босс с 10k оружия, 1k брони и 10k здоровья. Скорее всего непроходимо без читов.

*Активация:* клавиша 'z', насколько помню

*Управление:* Нет

## SAS-Racing.cs

Мини-игра с погоней, не была завершена в силу каких-то проблем с логикой или управлением памятью.

*Активация:* сесть в такси с меткой, появляющееся после загрузки игры 

*Управление:* выйти из такси для завершения игры

## SAS-Taxi.cs

Навигатор/такси с набором локаций. Вроде бы самый первый мой скрипт :D

Меню устанавливает локацию для такси, появляющееся после перезапуска игры. Если запустить его, сидя в машине, то машина поедет в выбранное место автоматически.

*Активация:* Клавиши I и O, нажатые одновременно, вызывают меню. 

*Управление:* 

* I+O — открыть меню
* K — предыдущий пункт
* L — следующий пункт
* I — подтвердить выбор

*Локации:*

* Respawn — последнее место смерти или поимки полицией. Настройка по умолчанию.
* Escobar Airport
* Docks
* VicePort
* Leaf Links Club
* North Point Mall
* Downtown — где-то недалеко от дома с тремя гаражами и вертолетом
* Movie Studio
* Fire dept.
* Police dept.
* Ocean View
* City Dump

## Savefile.cs

Не помню, я его писал или нет...

Вызывает окно сохранения игры в любой момент. 

*Активация:* Нажать одновременно O и P

*Управление:* Нет

## SAS-Grav.cs

Управляет гравитацией.

*Активация:* Нет

*Управление:* Клавиши от 1 до 9

## SAS-Aim.txt

Незаконченный aimbot для Vice City.

----

© akasaka, 2013-2015



